閻麗夢博士的第二篇科學報告

咁快手

講詳細少少
你個fd港大研究啲乜？
點樣吹水？
唔好淨係講低一句就完

More

條5毛第一時間入黎

咁你叫你個fd 出篇論文去反駁佢囉

我個清華大學嘅研究嘅fd啱啱喺我住嗰到上空飛過！！！！！！！！！

五毛出沒注意

連我個牛津研究fd 都話你吹水

連我個菲律賓工人都話你吹水

係咪又俾人DDoS

留一句完全無意思嘅留言搏屌
成班5毛都m底被虐狂

咪就係研究吹水囉！！

又可能好似《功夫》咁，俾人研究！！

班死五毛一定要死全家

up

唔好扮同路人啦屌你老母
篇文出左無耐就話乜柒fd都話佢假
笑唔笑死人

入唔到去

國產凌凌漆呀

講得岩 報告就出左黎 行外人唔識睇唔緊要
行內人睇得明就得 最緊要係個結果
大家都睇緊美國會唔會出手

信你一成，雙目失明

你個fd叫潘烈文?

不過依家網都入唔到
佢係咪講緊上一篇

推

一個point 都俾唔到，5毛就咁9吹港大博士frd 就discredit 人地份報告，真係慳水慳力，你朋友一鳩定係讀環保架啦

我哈佛frd話你老母俾狗屌

有冇人入到去？

又話自己藍絲又話自己好憎警察會去遊行，你精神分裂？

錯漏百出應該出文屌鳩佢啦
作為科學家唔應該因為政見去幫某一方
期待你說服你朋友有一日走出黎帶領其他科學家用科學方式反駁佢

精神分裂傻鳩黎

不如你試下唔好係咁話佢黃
依啲學術性嘅report 你用翻學術性角度去解釋
唔係你話佢點黃點憎黑狗就可以講得通

可能所以一直炒唔起
利申尻up真係咩都唔識

條友一早比我封鎖左，五毛黎

好心唔好再覆條五毛

通常帶風向就係咁嘅口吻

多謝巴打及時入嚟提點大家

問你邊個位吹水就撻6行廢話出黎，準備考政府官員？

插插下有野頂住
係咪你個腦留低咗係你老母個閪入邊

你老母你就真係吹水喇

港大好黃都講得出就知五毛

你自己話自己藍絲然後依家又話本來就淺黃你唔好搞笑啦

Back up please

趁地淋啦傻鳩

你個冚家產食屎大架？

佢話你吹水呀盲撚 你個fd出論文反駁未？

又玩爛一個account

你唔好鳩ＵＰ啦
不如叫你個＂ｆｄ＂評論下人地份論文啦
係度鳩吹"我朋友" "好多人" "朋友個朋友係博士佢話XXX" 呢D招數係連登係唔撚work架

屌 又黃又藍
有冇啲實際少少證據姐 academics提點都有篇文呱唔好鳩up啦

屌你唔爭氣笑撚左

答咗我先啦話自己藍絲然後依家又話本來就淺黃即係點阿啊

推完再睇

算數啦上面條蛋散根本就走唔出藍屍套路，一味claim claim claim, 但係唔比evidence 要你自己搵仲要唔知搵唔搵到

笑撚左
樓主PIN THIS LA

個條五毛一早封左，一味剩係叫人信佢，我夠話我老豆係李家誠囉

得啦得啦，知你“黃”咗

大家繼續討論中國肺炎篇鐵證論文

你又唔係黃絲 玩爛你啫

多謝你幫埋人推post

首先，有幾位未來嘅病毒學博士話呢個報告冇問題。
第二，好多未來嘅大人物叫我提防5毛。

以上係我打飛機後得知

第一篇論文唔好咪出第二篇囉
家陣第二篇出左冇耐大家都未FC已經衝定出黎放負

佢p牌仔推唔到

條link死死地播

多咗人入嚟撚佢

你個港大fd邊位呀？
引用權威都唔係咁引呀

其實佢都係摟屌spin走等人討論唔到

不過個網俾人ddos緊

文都無撚得睇

咁樣晒佢背後金主錢

都okay嘅

#5果件垃圾係連登著名藍絲黎
block左佢就得啦，咁多人同件垃圾嘈

咁大撚把評論

你連一條link都比唔到
我好難信你唔係研究吹水

大把 好多 我朋友
講完唔放低實質野 叫人點信你

imposter x1

Push

通常啲藍屍都係執返其他藍屍口水尾，一路執一路執到個源頭原來又係李梓敬果班蛋散吹水

啲乜野大把XXX 擺到明XXX, 完全中哂，講咁多廢話不如學下咩叫舉證同舉證責任啦

條五毛來，block左

連我NASA裡面d FD都話你老母有精神病！

成班五毛PR又抹黑閆博士

backup?

我個人唔會好信D不明來歷source
最好都係去番原link download

你邊度呀，大6架？調你農務蘭花系！

sor我有幾個台灣大學研究病毒教授都話佢係堅料
我信台灣大學都好過信而家已經變左間垃圾的hku

有位巴打分析咗佢第一篇文係有好多值得參考嘅嘢，唔係好似你個frd所講9up吹水喎位巴打逐個位分析曬，不如你叫你個frd又分析下點9up吹水法？我想學下野

咪撚係

你個fd都係研究 傳染病
出篇文屌柒佢咪仲實際
又可以賺下啲reputation

大把啫係邊個？ 唔通讀physic嘅又有公信力?

你又冇link冇title又冇盛 reference 識唔識？

咪影衰藍c

呀 藍絲就係咁做野 巴打反串得好神似

D五毛幾落力

Ching reading lv1?

咪叫閆博士唔好踩紅線，令武漢肺炎通全球條pop街

都話trump一日唔炒大
大家都應該保持距離
推po 又係同一班人

歷史悠久嘅五毛黎

黑人問號？ 你有無睇過嗰個po?

叫你個fd出文屌撚柒佢啦

又話咁撚多評論踩條友
又唔撚比條論文/評論link黎

如果咁都得我話全部連登仔都話你老母同被狗屌都得啦

閻麗夢博士twitter:
推文認證出自他手:

咁撚多
比一條link都唔算好過分姐

睇下無壞既

你睇埋下面啦，佢自己話本來就淺黃但又出po話自己藍

so bad 你啲point加英文vocab睇落好勁
但一個adjective加一個noun唔係evidence嚟

留名

情操高尚

五毛一定話港大博士係黃令到個diss人個力大D

啱 睇返份報告
咪理條鳩頭撚屌

小粉紅世界各地都好多教授明友

又係你自己話你個港大frd話篇野9up，咁我咪用學術角度上嘅研究分析駁返你囉，你就撻句廢話埋黎你個frd無做過分析純粹睇完篇野就話流㗎？俾返啲質素啦一係你就扔你frd分析上黎俾我學下野，一係你就認自己9up吹水算啦，唔好死雞撐飯蓋

佢話報告太多專業術語 外行人睇唔明
結論: 佢睇唔撚明

他手定她手

係呢個留言之前你其實扮得幾似

你條on9仔仲覺得用哩招work先好笑

cherry picking data and ignoring data disproving their hypotheses.
邊有咁簡單

national geographic係Disney
Disney點止收中共幾千萬咁少

點呀美麗風景線

I have a Harvard and Oxford fd saying Sun is very hot...

你咁威咪出學術文反擊佢囉
咪9up

香港同上海迪士尼

兩條友個tweets都話係因為同Steve Bannon 有connection 先屌

但反駁既argument 連個source都無
淨係話impossible

浪費左我個幾分鐘認真睇

cherry picking data means there are some parts of data can be used to support her hypothese. if the controlling variables were carefully selected and robustness is taken good care of, the results can still be valid and reliabile.

2019年3月Disney已經買左National Geographic

成個post就得成班傻閪係度屌隻想拎存在感既PR

算啦好冇,留返少少尊嚴俾自己

出篇文 挑戰人lo
人地既文 被美軍生化專家睇過

睇左小小
覺得d用字唔多似學術論文
等其他專科巴絲睇完再評論下

連我火星嘅朋友都話你on99

thxthx for sharing
依家先知

但係如果堅料
龐貝奧冇理由唔搞大佢

多謝佢幫手推POST

呢D 真係要留番比學界研究, 普通人睇亂碼咁

咁撚多已封鎖會員衝出嚟認證呀

已backup
thanks

有五毛認證

我夠有個fd 佢話佢係supervise你個fd嘅
佢話你同你個fd講嘢同真人都好低b
應該係靠高官走後門先讀到u 仲要迫人收佢讀doctor
佢仲話自己徒弟上連登冇證據就亂噏 影衰佢個朵 搞到冇人理佢d paper
不過唔緊要 佢都唔諗住繼續係xgu做

連我銀河系個fd都話想屌你老母

Block左睇唔到
條友講乜春

班五毛咁急住洗地，證明份報告堅過石堅啦

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

點吹水法?唔好擺低一句就走好冇

are you sure?

但我港大個fd話你on9

我北大個fd話佢份嘢係真喎

比人研究

屌藍絲撚會同你講舉證責任咩
佢地既責任就係執人口水尾一傳十十傳百將個大話散出去
散撚到個個都講 個個都信 咁就係佢地既責任啦

我叫你po你個研究frd自己做嘅分析上黎俾我學嘢，你扔俾Disney 買咗嘅national graphic source 我托咩，依家係要你個frd話佢9up嘅分析啊嘛，咪俾其他source啦，剩係要你個frd個個，想學嘢

不如你解釋下佢講左D咩
我諗你自己都睇得唔多明
唔好只係copy and paste

I am sure...it depends on a series of conditions and assumptions. Psychometric is different from science.

無錯無錯 你個fd一定最清楚，一定比美國既專家清楚

and don't let those WordPress articles posted on some big name domain crowd your judgments... official and authorities can also make mistakes

依個po超多已封鎖會員

2個

做乜鳩

my fd 習總 話係真喎

but anything related to Miles and Bannon are not trustworthy too

你唔解釋 人地點知你真係明呢
你英文咁好 解釋下囉

我識人讀港大醫都話佢on9添
9up真係係人都識

they have a long list of Chinese scientists occupied a lot of senior positions

一早blk 左

垃圾，論文事論文了
就咁講冇撚用，做學術就係要你寫論文反駁

吹水果個係支那

因為第一篇未講曬lor傻閪依家哩篇針對RaTG13有更多參考價值

寫一篇論文出黎駁囉

intended use of bioweapon by PLA results in unrestricted biowarfare.

如果事實的確係咁 就係事實
無論出處同有關D咩都唔會改變到事實根本
你咁講同民主黨候選副總統個概念有咩分別 佢話只要係出自川普總統手既野都要反對
美國就係太政治正確先搞到成件事死咁多人

總之支共係有罪既野我就信 話知係咪吹水

唔係話100%唔信你
但你都比啲論點理據黎啦
一句9up係撚人都識啦

我睇得明唔代表其他人睇得明喎
又唔代表你真係理解
就當我真係唔明 唔該你快D解釋 THX

全球咁多科學家唔駁 你個港大fd話佢吹水

粗略睇左陣
都係等薯仔巴講解算數

到底你解唔解釋 唔好轉彎抹角

藍絲真係好撚柒蠢，仲講「警察」

叫聲死黑警，警畜嚟聽下先啦，憎？憎你老母美心逝婿啦

你俾個反駁係第一篇
我地要第二篇既反駁(Disney既National Geographic以外)

你個港大研究fd 會唔會公開反駁佢
都係成名好機會

gf

Ielts 9分，咁Bio呢

依家要做五毛真係好辛苦 又要識英文 又要識病毒學
識少樣都比人串到唔敢回應
大家要體諒下佢地 真係辛苦錢黎

喂， 等緊你解呀

真係有料點解唔係美國同閻麗夢緊密合作
再比晒其他西方國家政要睇證據
而係要閻麗夢自己私人名義擺上網
(你話比咗都得嘅 不過so far我見係得AUS堅持D要查起源)

exact7ly #247
都係唔好跟太貼

既然無peer review 閻博士要對其他學者提出嘅質疑作出回應 篇文先會有可信性

咪係囉，咁有料就快手跑出黎出paper反駁護我祖國，習總即刻封侯畀你啦使撚喺XGU撈

用國家名義搞
就係直接指著中國黎話中國搞生化戰 要直接開戰架
而且要開戰民意好緊要 如果人民對件事唔了解 係唔會想自己國家無啦啦打熱戰
所有野都要時間推進 我地平民都係慢慢睇戲
得閒就幫手傳播真相 拒絕FAKE NEWS

等睇各位巴打分析份report

講到fragile，點及得上偉大嘅支那人民共和國!
講到老作，點及得超卓嘅支那人民共和國!

支那人民共和國係極品!

問題係你唔知閻麗夢份野係咪真相
所以我會睇定D先
我唔覺得以美國今日對支共取態 有猛料會唔用

唔好只係掉link出黎啦 解釋下啦
唔係點叫人相信你
你英文咁堅 解釋冇咩難度啦

推推推

我淨係知如果閻麗夢係有料到嘅 美國一早煮重你支共米

支那捉咗佢老母都唔驚
閰博士真係好勇

i know
不過美國外都好多科學家
如果真係有確鑿證據嘅 根本無得否認

所以先要慢慢推進
民意好緊要
平民要明白咩係生物武器 同 點解隻病毒會係生物武器
都要解釋好耐

拎6嘅水準都出嚟學人廢up

計落先得 dse lv5左右嘅水準

有五毛認證，份野果然係堅

政治原因
如果主流傳霉同科學家推，姐係侵話China Virus係啱，咁反侵既佢地點會咁做？

3毛表示： 我睇唔到

大家都有共同敵人，但對佢寫既野要小心D
入面有好多Molecular biology同phylogenetics既terms，一般都唔易明，不過大家可以試睇下1.1，1.6，2.1，感覺就係一種偏向陰謀論既寫法。佢地寫既時候已基本認定武肺係人造，份報告只係搵合適既文章黎支持。
btw, 學術台有位巴打真係識virology, 期待佢既分析

Tui

洗理隻五毛咩
咁多五毛，覆得幾多
帶腦思考就得

即係真啦

推 等專家認證

如果twitter就等如認證左

刺針呢d journal係比左霉勢力控制左
政治先行，唔比侵得分

連我個雞蟲fd都話你老母係雞

Exactly
上得trump既fox
一定係要用來推進個言論

叫你支那大FD 比過新AC你啦 揚晒啦

連登著名兩毛,不需理會

我唔覺有咩推進緊 又很大的棋?
侵連係咪連任到都未知 30日內要定勝負
仲慢慢推進?
如果係咁有計劃
咁上一份外界無咩反應 唔係應該更落力多D渲染咩
我明你好想呢份野係smoking gun 我都想
seriously 係就一早用咗啦 仲等咩
個人會睇定D 廢事推錯野

FBI 開始調查trump身邊既醫學人員
另外 德國有研究指出 個病毒對於某特定歐洲同白人基因 會有較高既致死率

In July, David Robertson, a viral genomics researcher at University of Glasgow, authored a peer-reviewed paper in Nature Medicine that showed the lineage behind SARS-CoV-2 and its closest known ancestor, a virus called RaTG13, have been circulating in bat populations for decades. ---- 我想知佢有乜證據話有左幾十年?

The Yan report attempts to tackle this question in a different way, starting with the murky claim that SARS-CoV-2 is bad at infecting bats, therefore it could not have come from them. But scientists point out that viruses are constantly evolving and passing between species. The initial spillover from bats to humans could have happened decades ago ---- 佢係咪想講, 武漢肺炎早已經傳左比人幾十年, 所以佢有足夠時間異變? 佢係咪知道未變之前果個樣? 定同樣佢都無證據?

The report claims this feature is found on no other coronavirus and therefore must be engineered. But this statement contradicts findings: similar cleavage sites are found on bat coronaviruses in wild populations.

“I'm going to scream if I have to explain the fact that many viruses have cleavage sites,” says Angela Rasmussen, a virologist at Columbia University. --- 阿閆本來都話佢來自「舟山蝙蝠冠狀病毒」，咁冠狀病毒有冠狀病毒特徵，佢有乜錯到？

First, the two strains differ by as much as 3,500 nucleotide base pairs, the chemical “letters” used in genetic code. As such, they would be a poor starting point for bioengineering SARS-CoV-2. Engineering a virus in which you had to replace more than 10 percent of its genome is inefficient, if not impossible, according to Rasmussen and several other virologists. The fact that these strains were identified at a Chinese military lab is also “just circumstantial,” ---- 即係講到最後原來反對佢論點果個只係"咁做好無效率"?

“It looks legitimate because they use a lot of technical jargon. But in reality, a lot of what they're saying doesn't really make any sense,” says Rasmussen. She adds that the type of cloning that uses restriction enzymes is very outdated, and so it is unlikely to be used to make a viral bioweapon. -- 下? 因為唔夠先進, 所以無可能用佢做? 咁先進係點?

It is highly controversial for its potential to make bioweapons and was even banned in the U.S. for a time, limiting the data available on how it works. -- 結果原來無人做過研究無人知點做? 然後講果個人又知唔係?

我睇哂了, 我唔係做lab, 但只係用常理都唔足夠. 呢篇文太有指引性. 無人講阿閆一定係啱, 但肯定你呢篇野唔係真心客觀囉.

上面條五毛我係你就執定包袱啦
份報告係唔係真都唔緊要最重要係trump信佢係真
呢次搞到佢中埋武肺真係大條道理打鳩你
坐喺部電腦前面等美國武統中共啦柒頭

專家被人收賣
仲有主流傳媒唔報 主流傳媒都大量假新聞

美軍會親手煮一碟好好味嘅肉醬意粉畀三毛嘅老闆食

如果美國講明係受生化襲 咁即係要開戰
所以現時唔係岩時機

美國做野要證據
所以先要當事人寫文解釋點解呢隻毒係生化武器
重點係可以整隻毒既原始病毒 中共獨有
當依篇野發表左出黎 冇其他真正科學家完美反駁到 就可以成為證據
指控某政權發動生化戰爭

屌你講廢話就fragile
咁撚威就俾多啲證明話佢係吹水 串到啲連燈仔一棟都冇啊嘛 傻閪五毛

咁其實你都係wishful thinking 份野一定係真
美國做咩都好都有佢理由

本科垃圾 science, 好撚大嘅官威

垃圾lv6我都未撚笑鳩完你，其他權威改變得到你得lv6嘅事實？

笑嘅就係你呢條得lv6仲要衝出嚟柒嘅廢柴

TUI

u work for the demon and therefore u are a demon

國際線有任 請每日推Post

港大研究啲咩啊？
啲五毛冇讀過書
連個field係咩都唔知呀？

你地唔好阻住佢時間 等佢解釋下佢post果D文章出黎 係有咩真實論點反駁到閻博士

咁無野好講啦
你咁講法侵都一定係犯法逃稅啦 唔係做咩唔公開條數
#247 要講嘅講完

連登仔好鍾意佢白淨又講過一句半包香港

其實我反轉去講，用常識都明，痛毒本身都會異變，你永遠唔會證明到佢100%人為產生，所以就算「極度可疑」「有人工痕跡」，都可以用「天然演化」嘅講法去講得通同樣嘅病毒結構。更唔好講要單純由病毒本身去證明佢來源地。

閻教授嘅論文一直只係一種輔助證明，更有效直接嘅係支那武漢病毒研究所早於08年已經自行公開從事相關嘅冠狀病毒研究，而且早於12年已經被其他學者警告同批評。以上係公開已知及不能反駁嘅事實。

閻教授第一第二編報告可以助證嘅只係除咗天然生成，絕對有辦法人工生產；而且到今時今日支那不斷講天然由動物間產生，但支那其實係零證明，佢哋堂堂大國到今日都冇武肺演化嘅中間物種俾過世人睇。

支那只係理所當然將件事歸咎於天然產生，另一方就有哂過程講如何人工產生，如果真係由科學角度去睇，點解要支持天然生成論？中東沙士到香港沙士我哋都搵到過渡產物，武肺呢？

我村口條狗都吠你吹水

事實就係事實 有證據證明到就係事實
如果你硬係要話人地係大魔頭 所以唔信
咁冇野好講 同班無藥可救既左膠一樣
最後邊個要落地獄 都係你死果日先知

侵粉表示 可唔可以唔好咁肉酸
點你都FF到個藉口兜

好失望 原來條五毛冇料扮四條
只係敢放上頭比既Link出黎叫人睇
咁樣叫反駁左
叫人點信你呀

哈 見到好多已封鎖會員 引哂5毛出黎

唔好spin去侵侵度啦 講番病毒
你D論點呢 仲等緊你呀
英文大師

欣賞巴打你討論咗咁多頁，上次第一份報告出嗰陣已經提大家唔好跟車太貼，仲要俾班侵粉右膠屈毛

結果最後世界各國專家都無人理閻博士份報告

好黃就唔會同你個仆街藍絲FD啦，仲要咁岩傳染病學，又咁岩研究流感同疫苗?
假設比著真係有個咁既黃絲朋友，又知你係藍絲，仲會唔會同你講呢篇野吹水?

都唔會係你呢種博屌on9仔囉。

我由頭到尾都無好肯定咁講份野真/假
因為我都唔係讀呢科 無expertise去決定
係叫大家小心炒車
不過你地都係踩盡油推咗先算 咁你地繼續啦

有佢地幫手推post上熱門,都算有啲功勞

CHINA!死硬了

第三個report係咪會講who同支共收買科學家隱瞞病毒疫情?

五毛只係識得用空洞野去話份野係假 幾時先用番科學理據去證明隻病毒點樣自然突變到人傳人之餘 仲自帶多種特別基因 令隻毒生命力傳播能力特別利害
唔通係上帝設計出黎 放起動物度傳比人類 要懲罰人類

證明份野係真，所以支共先咁驚要落order全力洗地

比五毛無視我真係好慘
明明佢地工作係反駁我呢D人
但係佢地反駁唔到

可能佢知道你係藍都唔想揭穿你呢

你知藍絲有時嬲喺上嚟係點架啦

推下先 我朋友都想知真定假

十月都唔拎出黎講, 冇咩可能嘛?

首先係你無啦啦話自己reading 9分睇得明Bio專家講乜，一個 Bio得 lv6嘅廢物夠膽話自己睇得明白Bio專家講乜仲有能力分到誰是誰非再笑鳩人哋Bio5** 同本科「垃圾」science 。

呢兩種人，邊種都比你喺科學上強一撚大截你連垃圾都不如啊賤種

呢個當然啦
但係侵都有自己既科學家, 冇理由冇幫手CHECK岩唔岩?
岩既, 仲唔發炮?

叫人相信上帝機率既進化過程好
定叫人相信可以人工合成好
如果進化論真係正確 人類都要經歷上萬年先進化到今日咁聰明啦
隻毒點樣短時間進化到人傳人 仲進化到識利用人類既免疫系統自我繁殖

科學家點解會叫人相0.0001%會出現既事
而唔去叫人相信99.9999%做到既事

Push.

又係你依條一毛

tweet

上面成班已經一口咬家係真
根本係下一盤大棋論 睇到好撚尷尬

有科學家反駁 = 支共嘅人
美國唔同閻合作 = 你識咩 唔想開戰住
閻公開 = 你識咩 咁先慢慢有民情要開戰
唔想比人知有呢份野 = 真係有料

btw 咪推 由佢地自hi啦

人做都有兩個可能, 專登播毒同意外
有人都話過係實驗室班ON9拎D野味出黎賣

你老母都知你冇腦
一早由你自生自滅
你就應該知自己係純正有爺生冇毑教
重上網獻醜

五毛快D駁我啦
用番自己語言 唔好放低條link就當駁左

如果係有可能人做, 只係口同鼻咬既問題
侵都應該拎出黎屌吧? 咩都唔出聲? 侵性格係咁?

點解會變咗做世界大戰想澄清咪叫佢個fd自己上黎俾意見依度大把人讀醫科science又要話份報告唔掂又唔講邊度唔掂

定還是有心入黎洗版想睇下正常分析都唔得

我開始發現，點解好多科學家唔信阿閆。

因為根本無人痴線到去整病毒，結果一講到點整病毒，大家就Ｏ哂嘴，剩係話無可能。
Garry: I mean, people just don't know enough about what makes a virus pathogenic to be able to assemble that.

裡面佢講同阿閆講果Ｄ野，根本係毫無關係。我唔知阿閆啱唔啱，我亦唔知呢Garry啱唔啱，因為各有各講。用個比喻，基督教話佢個神係真因為聖經咁講，然後回教話佢個神係真因為可蘭經咁講。咁Garry用第二個唔同理論，又唔去攻擊對方論據，我真係唔知佢啱唔啱。

但講到病毒無乜可能係意外洩漏，我就明顯睇到唔客觀了。

It's also been rumored that SARS-CoV-2 was a known virus that was accidentally leaked from a lab. Now, we can't say for certain this isn't the case, but it's highly unlikely. For one, this virus wasn't sequenced before January 2020. And if it was, the world would know because the Wuhan Institute of Virology was specifically looking for something like this in order to protect the world from any outbreaks.

Garry: If they would have come up with a SARS coronavirus that was 76% similar to the original SARS one. I mean, they would have published that as fast as they could. That would have been, at least in the scientific world, very big news. ---

第一, 佢點知P4武漢實驗室佢個真正用途係乜? 佢點解知道病毒要公開比全世界知? 佢係中共控制架, 黨唔比公開, 全世界點知? 個科學家明顯唔知或者扮唔知中共個操作。

Narrator: But it's also just statistically highly unlikely.

Garry: So just out in nature there, literally billions of people that are having millions of encounters with these animals. And, you know, we're talking about a handful, a few dozen, maybe, in the whole world are scientists that go out and trap bats. So just on the odds of the thing, it's just a minuscule chance that it was this one scientist that accidentally infected himself in this very sophisticated laboratory setting.
---- 第2, 如果科學家捉蝙蝠感染係好微機會, 但無人講係咁樣傳染人呀? 做乜佢作左故仔話個感染方法, 然後又話機會好微? 佢先排除左中共收埋有關病毒資料唔公開呢個可能性, 已經太武斷.

Narrator: So SARS-CoV-2's origin is no longer a mystery. But where and how it jumped in nature, well, that's a question many are still trying to answer. --- 最後最精警係呢句. 我翻譯意思就係

我原來都唔知點黎架, 總之你就係錯啦

死五毛狗快撚啲撞車死撚咗佢啦

我地就冇咩可能睇得明個架喇
只可以從外界反應推測可能性, 照常理, 侵一定當寶, 但佢地咩都冇講過

我都覺唔可以盲撐

唔理係人工定自然都好
武漢肺炎都係支那搞出黎 單係依點已經夠

人工依樣係火上加油姐 不過我都想知
等深入淺出po了解下算

聽你咁講, D「科學家」擺明反侵反上腦, 對任何有利侵既可能都起哂鋼

好在仲有正常人

我都認同唔應該盲撐
但條友真係毛嚟

唔係掛 之前朋友聚會
我話個藍絲嗰腦留低咗係佢老母個閪度
隻藍絲即刻嬲到
好唔理智失曬控 所以我一直都好少同佢地講政治

其實你係make sense
上連登勿認真

另一方面, 講真如果佢係人工製造, 成班人睇唔出, 真係好無面

本能佢地一定會話無可能, 但客觀其實勁可能. 因為如果係自然界度黎, 中共一早搵外國入去幫手啦. 佢做乜要搞咁多幫雲南D蝙蝠隱瞞呀?

我有睇緊份報告，睇到第13頁，但裡頭好多陰謀論、主觀猜測同引用錯誤......

我今次應該唔會出深入淺出po，成件事會變成瘋狂奚落佢咁......

Biden 一上場佢就要送中受死了

Exactly

其實巴打你好多個回覆都無錯，不過依度唔係幾容納到第二道聲音，所以唔駛咁認真。

加油呀薯仔我等你出po學野呀
不過唔好捱太夜啦

咁又唔係既,
共匪咁要面, 咩都好點會比八國聯軍入境

佢第一日出嚟
我已經知道支那人冇一個係無辜

係，但絕對唔會封鎖現場又強力清洗

即，佢可以唔求人幫手，但如果件事唔關佢事，佢一定做法透明得多。

好似話，如果佢地真係從山洞裡面蝙蝠感染，一定會公開邊個人同邊個山洞之類

已封鎖會員 ブロックするよ

都係睇邊一邊argument強啲姐
的確原則上未verified既野唔應該亂傳
但既然始作俑者拎埋佢既人生押注
我又覺得冇所謂

prove佢manmade個部份的確係差啲
外行人略略都睇得出呢部份真係似陰謀論
因為成個論證都係hypothesis證明唔到
又冇數據support到
不過邏輯上其實都冇機會證明到係manmade
呢部份直接skip唔理真係冇所謂
就算lab度可以recreate其實都證明唔到啲咩

但ratg13個part係幾值得懷疑
ratg13作為natural origin既主流evidence
本身存在證據就好薄弱

隻野12年有record喺雲南發現
弱弱提過下有咁既存在
有部份rna publish咗出黎
而成條rna就隔咗八年，20年3月先publish
仲要係單方面中國自己講
甚至武漢病毒研究所所長王延軼5月時都表示
實驗室係冇RaTG13既活樣本
成件事係好難講得通

又因為條rna睇落同武肺有9成似
然後就個個都拎黎講係同武肺有關
老實講如果唔係因為rna有9成相似，都唔會炒作得咁犀利

ratg13存在證明太少，的確係natural origin論說既一大弱點
甚至如果證明到ratg13係假既話，就梗加說明中國身有屎有野想隱瞞

btw要人封口既理由實在太多
呢單野證明到既話真係唔講得笑
因為咁而死既人隨時可以多過病毒
you know what I mean

好似831咁

證明到既話 跟住死呢班係抵死
btw 唔係science底 睇完都唔係好知你講咩 不過巴打睇晒係有料到
我都係繼續保持車距先

病毒原型中共獨有
只要證明到係人造 佢地都有排解釋

呢份睇得明未架

連我個西隧個收銀fd 都知等屌你老母個閪啲人排到過海 佢話唔係吹水

ppppussssss

條友無啦玩反諷扮假膠
你咪撚同佢認真啦

1. 研究傳染病，主要係流感同疫苗嗰啲，都係港大博士，話篇野根本好多行內都知好亂嚟
2. 最緊要美國最top 嗰啲scientists buy 佢就得

咁到底美國top scientists 高D，定港大博士高D？同埋港大博士係咪入咗共产党嘅內地人？

你不如叫你個FD 寫篇論文出黎，反駁下閰博士個report先啦

冇時間睇
留名等digest
個abstract太長

連我老母都話你on9

哦，咁即係係咪入咗共产党嘅內地人啫，咁簡單都唔答，好尷尬，咪柒啦你

push

most scientific evidence are cherry picked. oftentimes, the list of assumptions and limitations is longer than the findings.

而且
佢黎左美國都半年，如果真係堅料，侵早就派成批科學家幫佢研究啦好快就有成果啦
但又唔係咁，所以我都好懷疑

唔係講笑，李梓敬果啲鳩UP吸到唔少智障藍like.
佢咁鳩吹呃唔少人。

可唔可以講下你個fd咩PhD
講個香港PhD姐係咩PhD

推左先睇

屌你老母成個post都係五毛，幾時講返個report呀

咁多時間打咁多字 點解唔講下邊位港大師弟話篇嘢吹水 一係就叫佢出嚟講兩句

之前果個開唔返？
之前老共開咗勁多假account搞到無藍剔都唔知信唔信好⋯⋯

咁你講乜嘢啫 冇名又冇資料去證明篇嘢係假
亂噏當秘笈

咁多廢話都冇一句係證明到篇嘢係假 衝出嚟柒
乜嘢fd啊 你自己當人係fd咋話 冇人會想同你依啲戇鳩仔做朋友

我幾時有話佢篇嘢係真定假？
我剩係想知你個所謂朋友點證明佢係假 你講咁多無謂嘢做乜

講真係愈描愈黑，信你就真係on9。
講到黃絲咁黑人憎，但又要扮黃怕無左個好黃既FD。
仲要借d意捧下藍絲踩下黃絲，呢d做法唔低俗？
講真你咁既格點會有黃絲朋友丫，更何況要你扮黃就佢地？

朋咩友
我是但9up完再google d課程名都得其實

係真係假，重要咩

認真便輸了

分化開始

其實佢做咩都好，覺得有用就去做

宜家又回歸返教條式做事方法

初衷又冇左

係你呢d人係度分化姐，講咁耐一d實證都無，得個吹字。
唔係唔想信，係你講既野唔可信。
基於你立場，個個屌你係好正常。

都無人出黎驗證, 出幾多篇都假

推

推

屌又係up 完等於無up 過

認得你啦，識鬥一定鬥藍，美麗風景線

你真係好撚on9呀屌

會員美麗風景線#356542 係pr公司的人

BLOCK左好X耐

我個港大研究fd都話你個港大研究fd 9up

一早block 咗

呢度很多雞蟲

屌你老母都九唔搭八
第一，我無屈你毛，明明係你你自認藍絲
第二，我無信果篇野，亦無當係信仰，從來都係針對你黎屌。
第三，你講野毫無根據，講話朋友點點點果d從來都係鳩up，叫你拎證據最後又係貼返其他google source，咁你所謂專家朋友係無自己觀點？

出咗33版紙

有無解說

你講到咁，我爬返上去睇你貼左d咩source去推翻篇野啦
貼左篇6月既文去證明10月既文invalid
同埋宜家呢篇你唔信，6月果篇就可信？你咪係自己講果類人囉，岩聽就信，唔岩聽就話朋友好黃都話係假。

即使我唔排除你真係有個朋友咁講，最後你自己咪又係選擇性搵野黎相信。低端藍絲

冇追po 有冇人講咗份報告係點

樓上做咩嘈交

樓上有件連登著名藍絲話篇報告係假

五毛咁愛支又用個架文名

你有任何一個fd 係港大研究生我立即跳樓壓死埋你老母又點話丫死大陸喱

收皮啦屌你老母

如果係出自政治目的
事實係點根本唔重要
少少理由都可以搵機會造你
普羅大眾做到既只需要配合制造輿論
唔需要學者上身 唔好懶醒thx

證明plz

條垃圾證明到就唔會比我地屌咁耐啦
一尾靠作，連個FD讀咩都講唔清楚，係度死雞撐飯蓋。

你贊同果D咪叫專家囉，相反立場既就唔係專家，係偽科學。

我都唔明佢cite 個來自business insider 嘅source 有乜春用reliability 又無，credibility 又無，又唔夠informative我都唔知佢有無受過正統高等教育

business insider 用嚟睇business 嘢㗎嗎屌

同埋時事嘢

極其論果篇嘢都係editorial 同commentary 之流

唔關事，阿閆都係科學家黎架唔該

做人做野都係要睇道理，就算唔知專業知識都可以推理出佢有無道理。

我可以話，阿閆佢只係講出一個可能性，佢用消去法角度去講，乜野唔可能發生，即唔可能自然發生。佢等同唔相信機率，佢永遠可以比人屌。

例如話，我講我唔相信聽日有外星人黎我屋企搵我，但我仍然可以係錯，因為呢個可能性唔係零。咁佢講個毒咁撚多古怪真係唔似自然黎，都可以比人話自然真係可以咁撚奇怪。

我想所有人都要明白幾點，阿閆同反對佢的人都係科學家，佢地唔係左膠講果D相信科學就解決到，因為個個科學家都可以唔同角度。就算數學家都可以有唔同，何況呢D有大量推測的病毒學研究？

第二，唔好信哂科學家。阿閆講野同內容，我唔覺得似佢用名詞拋緊人，佢真知佢講緊乜。

最後我想總結，如果佢係啱，佢諾貝爾獎羅硬。

因為永遠無evidence, 你點有可能出一個convincing 的答案? 中共唔比你入去, 你所有調查只係停在原地

你講咁多, 有無發現, 乜叫做可信的可能性? 如果19.9%係唔可信, 20.0%係咪就可信? 反對阿閆果群人, 只係講黎講去都總結為"自然可能性太低但仍然有可能", 而唔係用一個開放態度去睇, 隻毒其實真係有可能係人造.

要完全排除人造可能性, 其實同完全肯定人造一樣難, 但至少阿閆佢出左黎, 放野上枱比人屌, 我幾想睇佢地點樣絕對肯定唔係人造. 做人要公平公正, 佢提出論點論據, 唔係單係否定佢就等於完左件事, 而係指出另一個可能性點解係絕對可能得多.

先唔講科學, 就係講中共反應. 如果個病毒係天然, 佢絕對唔會阻止人去調查, 因為成件事本來都唔關佢事. 但係, 佢依家洗地洗得咁嚴重就知唔對路. 對比陳彥霖同831就知, 中共無野做錯佢唔會用咁多人力物力.

收皮啦屌你老母 唔柒夠人講就扮龜宿
屌你老母 正一垃圾

佢係廢到9up 一堆嘢就即刻拉到黃藍立場嚟spin

真真正正破壞討論就係佢依d契弟

然後又係無論據分析嘅情況下label 人地果種叫pseudoscience

結果就好似佢所講嘅連登仔亂屈毛咁，亂屈人係pseudoscience

依類人最叻自打嘴巴，律人寛己仲仆街過佢口中嘅連登仔廢青

Btw 條五毛又改咗名啦

喂撚樣，又淆到改名呀？

你不如del ac 好過啦

邊撚個department呀屌你老母，咪話你講唔撚清楚囉，個腦裝屎？
鳩up就個個都識
你話佢研究太空船都得ga

除咗trump出聲話追究之外，都無其他國家敢出聲要中國負責，有幾多科學報告都無用，佢地都唔care自己國家死幾多人

人地都未有嚴密嘅論證，top scientist 最多增加credibiltyargument 嘅logic呢？proof 呢？

乜都無你就話人pseudoscience?

你or 你個fd至少出到之前薯仔巴果種argument 先講嘢啦撚樣

你就真係作好嘢啦，無料扮四條

仲有你條撚樣，自己柒撚咗又spin 到去我地作嘢？

好撚嘢

真真正正柒撚咗就唔撚嘢果d人，你同你口中嘅連登仔無分別㗎咋

屌，你係咪on9㗎

依家係叫你個「fd」又出篇文出嚟剖析下點解閆博士係吹水呀

做唔到就收皮啦屌

算吧啦，改名改到頻密，你自己同自己解釋就算鳩數啦

講緊你個「朋友」呀，兜黎兜去，loop左第二次喇，食屎狗。

咁你咪叫佢講下邊個point有問題問題係邊度邊度有source証明佢有問題囉

我一早已經講過對篇野真唔真無興趣，由頭到尾都只係想拆穿你老作，自打嘴巴，扮有料，虛偽姐。
藍絲d人格真係好撚差

唉屌，我真係屌你老母，你係咪弱智㗎

依家你搬咗你個fd 出嚟話佢覺得閆博士係吹水，我地問你究竟你個fd 有乜嘢論點同論據去證明閆博士係吹水，跟住你就搬返一兩個月之前top scientists 對應閆博士第一篇同以前對convid 19 認知嘅commentary 嚟打飛機？

Timeliness 都唔撚啱

Cls, 讀好書先講嘢啦，

仲有無端端就擺你個fd 上枱，我真係鄧你個fd 慘呀

分分鐘你的朋友就是你

咁你同你個fd就死埋一二邊啦自己衝出黎柒 睇到好撚尷。 究竟5毛現實人生要幾失敗先要淪落到上連登搏block但又要刷存在感好撚可憐

他手係指其他人寫喎

好大機會

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

全世界冇人反駁佢
啲濕鳩仙都唔仙，為咗反侵，乜都當睇唔到

咪就係叫你個fd 解釋下點解閆博士係pseudoscience 囉救命

Comment 夠唔夠legitimacy 嚟做reference for argument 呀屌至少你都有個logic 先講嘢啦屌

或者你個fd 原本都係同你地chitchat 下表達自己嘅意見，結果就俾你發大嚟係連登講

做你個fd 真橙

閻麗夢博士用普通話解釋她的第二份報告:

已封鎖會員 十二人の使徒

我就真係想學嘢嘅，閆博士出咗report, 我係十分期待有薯仔巴依類巴絲嚟做一個嚴密論證嚟剖析份report嘅，你話你個fd 有，但係end up 連篇review 都無？

你都無嘢出到，supporting 又無，請問我點學嘢呀大佬？

然後你條友拉到母雷公咁遠，拉到黃藍拉到連登風氣？

柒咗就柒咗啦屌

人地閻博士已經係咁上節目解答人地D問題
佢仲係只係識貼link